[有圖]阿叔搭西鐵睇現點faction show

露點就露點啦
現咩撚野點？
大陸仔？

sh

又唔係睇av
咁都比你公審？
人地可能係裁縫之類既職業對fashion show有興趣一d都唔出奇

睇下都俾你放上網 樓主你幾歲

我識佢，佢喺法國做時裝設計既，好醉心呢個行業，連搭車食飯果少少既時間都會上youtube搵靈感

現時點?

入黎睇阿叔現點

樓主食屎啦

Fac乜撚嘢tion show 呀屌字都唔撚識串

樓主見識少 未見過Fashion show露點

樓主個post好多問題

個阿伯睇吓時裝show啫

駛唔駛咁大驚小怪

又關你呢d撚屌事

低質兒登

新式咸片？

faction show

乜撚野faction show

就係打個乞嚏都要出PO

露點bam

現乜撚野點

屌你班大陸仔真係戇撚鳩鳩咁

大陸仔嚟架

乜撚嘢係現點

研究緊摩擦帶來既fiction問題

細個時都有J過FACHION SHOW

你都真係幾on 79

屌你老母支那仔呀滾開鬼國啦
當佢係fb係咁公審 你個腦好撚有問題

fashion ge 野 你識條撚咩

屌你老母 大陸仔
見撚到你打錯faction都心諗你做乜撚野
再打埋乜撚野現點？我屌你老母，
㩒到入黎先知講話露點，
你老母臭西死大陸仔，
屌你老母香港發生乜撚野事呀，
一年交咁撚多稅就係養你呢個大陸西？
我屌你老母

死返去支那啦 低質到

下次會唔會啲廢老係鐵睇喜羊羊都比人批鬥

佢件衫又話明年第四季先推出
依家又自己著咗先 引死人咩

我上年去米蘭，見到佢同老佛爺合照

笑撚左 睇清楚d
fashion show都串錯

仲諗緊咩係faction show
一入黎笑撚左

fractional distillation

有冇條片link，藝術研究

唔通個啊叔做時裝設計又同你講啦喎

樓主 出去見多啲人啦

收膠啦

現點。。。？
視點d fd子？🤔

樓主呢 潛水小心浸親呀

一睇就知阿叔係IT買手，Wyman d friend

呢個阿叔都用緊電話睇fashion show...

唔通人地識如來神掌又話你知咩 敷撚淺

睇乜關你撚事咩岸鳩仔

現你老母點
Fac你老母tion
先唔講人哋睇咩關你撚事
仲要格仔都唔打個就Post上網

結論：樓主正垃圾，Block柒得

現乜撚野點
fac乜撚野tion

咁都放上黎，你係唔係弱智？

關你撚事呀屌你老母

呢個post就批鬥呀叔，隔離post就批鬥人好人好者地鐵站要搭𨋢
依家啲小朋友乜撚野事

求片

屌你老母 使唔使出埋人地個樣呀
關你撚事咩 唔睇得呀

現乜撚野點呀死大陸仔

阿伯好緊火入緊元朗叫雞

咩係現點？
咩係faction show?

乜野係現點？

唔通啊叔又要影低你個柒頭放上啲廢老群組問人意見？

樓主啱啱升中一

現你老母個閪粒點呀

藝術黎姐，洗唔洗又擺上網啊

屌
中文字又唔識，英文字都唔識
點解會有啲咁嘅人

Faction

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

屌你老母 佢只係一個時裝設計師 佢睇緊其他人作品 佢有錢咩？

死大陸狗
唔係講個呀叔，係話緊你呀樓主

又可以block多件大陸閪

大佬，關你撚事咩

咁都影？

你怕唔怕有人你比人影返放上網呀？

你記住你出街要醒醒定定規規矩矩呀弱智仔月

樓上話影個阿叔冇問題果班記住出街醒醒定定規規矩矩

如果唔係下個就到你比人放上網

Faction?

癡撚線，咁都要比你影
可能阿叔係大師級設計師唔得架
你老母聽日打開個閪比人影架啦大陸仔

樓主你話你係咪傻豬呀 諗住開個post呃下正評 點知就俾人睇穿左你既膚淺 俾人負皮兼屌鳩你

樓主深潛咗啦

原來係表演石油工業 明哂

屌你老母樓主真係唔鳩死都曬資源

關你咩事

Fashion show 露點好出奇咩

樓豬見識少

真係有人會j fashion show？

以為樓主uncle搭西鐵影到風眼

語癌末期

睇唔到，貼出黎啦

負評係比樓主

喂，樓主老母露點呀，快d黎睇

咁撚保守 去印度住啦你

阿叔盲算睇av都唔係好出奇

faction show , 你係邊一派嘅？

阿叔光明正大咁睇有咩問題
Child登仔樓主咁又係起房睇咸片 仲要驚俾老母發現

字又未識串 郁下就玩公審 你期待得到點嘅回應？

體現定體驗？

現點? 你老母現在點撚樣啊on9仔

唔撚係講笑 撳入黎之前真係唔明乜係現點

話你呀？躝啦𨳒你老母

屌現點faction show
我仲以為節目名黎

現點都算
Fashion show 都唔識串

On9

喂樓主

屌你老母呀

你幾時落黎香港架？

小學生？

民建聯 vs 本民前？

兒登多咗咁多垃圾

做乜鳩姐你

Blocked

faction笑了

咩叫睇現點？ 賣鐘錶架？邊撚到鄉下？
人地睇咩關你鳩事咩

你唔好話佢睇緊fishing show

咁都放上黎
現點？faction？
讀好d書先啦 垃圾

關你撚事咩

字都唔識

進修下英文先出post啦屌你老母

屌你條戇鳩仔, 字都串撚錯.
弱智就返去讀多D書, 咪撚學人開post啦!

又「現點」又「faction」，想點呀大陸仔

推傻閪

收皮啦樓主，屌你老尾

諗左好撚耐咩叫現點
btw樓主現時點？

乜撚野係現點

又唔係睇咸片關你個柒頭撚事